【霸然】PUBG 大屠殺 我要食雞!

【霸然】PUBG 大屠殺 我要食雞!

每晚8點30打後開台 (如無意外)

歡迎訂閱我youtube

Facebook 專頁 歡迎讚好

***************

**********

*

*****************************************************

**********************

** ********************

******************************************

*****************

*************************

****************************

********************************

** *************

*******************************************

*************************************

****************************************

********************************************

********************** ***********

****************

*************